《尋真兇》 黑衣人破壞直通車

坊間咁多港鐵站
直通車被破壞

大家都知唔會係手足有能力破壞到咁

有人話係黑警做
你試諗一諗黑警做的話會唔會有25督件事出黎
如果你係黑警指揮官都唔會咁樣執行任務

唯一解釋係
中共出動解放軍
扮黑衣人四處破壞
先做到神不知鬼不覺

解決方法
長期攝録解放軍出入口
捕捉每輛車出入

...

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!